德國國家隊內訌? 車路士悍將與拜仁王牌 險開拖

甘美治和魯迪格衝突

本週二德國進行了他們的球隊集訓。但是在訓練中德國隊發生了不和諧的一幕：車路士中堅魯迪格與拜仁大將甘美治在一次拚搶中發生了衝突，甚至險些大打出手。
來自《圖片報》的消息指出，德國在週二的訓練課中火藥味十足。先是在訓練對抗時達斯拿在人群被肘擊倒地（並沒有提到被誰肘擊），醫務人員處理了幾分鐘後，他才回到球場上。

隨後甘美治和魯迪格在訓練的一次對抗中發生了衝突，雙方對彼此都很不滿。兩個人蹬著大眼怒視對方，胸脯對胸脯進行了「頂牛」。身為德國教練組成員的高路斯看到後趕緊將二人分了開來，才沒有釀成更大的衝突。
甘美治此前曾在洲際國家盃的比賽中代表德國佩戴隊長臂章出戰。面對此事，德國後防中堅曉姆斯表示：「每個人都想獻出一份力，為世界盃而戰。」世界盃臨近，德國隊將在6月3日與奧地利進行熱身賽，以及在6月9日與沙特阿拉伯進行熱身賽。而德國隊的世界盃第一場比賽是在6月17號小組賽對陣墨西哥。

打狗

魯迪加國家隊生涯已完

惺惺相惜 情不自禁而己

往死裡打啦

拜仁王牌 ？

都幾王牌，全季表現差不多最好了

胸脯對胸脯進行了「頂牛」

頂牛拎個胸黎頂既咩

魯廸加咁撚大隻都敢頭頂頭

好勁WO佢

黑力架冇腦

Kimmich幾時做左拜仁大將

咁睇黎隨時ginter sule都入
out佢

兩回合對皇都先開紀錄
睇下條廢西利雲

記者做文章姐

下一秒咀落去

坐左幾耐

有火係好事 唔好撚放係心度就OK

得罪拜仁系=以後唔駛踢

放監無耐？

魯迪加咁廢都入到

有奧燒照住

on9
訓咗幾耐?

拜仁皇牌仲係羅本
里貝里

中堅咁多人
右閘就得kimmich一個
rudiger

kimmich地位高好多啦
23人入面佢一定係頭幾個比人簡

全能到仆街

出拿梅都未到佢啦

自己up乜都唔知就收收皮先啦

如果講世一右閘甘美治似世一多過卡華積

卡華積傷多過食飯

不如出馬圖斯打中堅唔好？

LAHM接班人

有睇波就知甘美治真係勁到仆街

拿梅
梅拿

佢專挑大隻佬同自己友機

魯迪格

德國腸是咪未出最後名單？

卡華積有排都未數到佢啦 又俾鍠控制輿論

唔照梅斯達菲照佢??

甘美治算係世界第一右閘
踢閘踢到馬些路上都唔敢上 仲要對皇馬入兩粒
卡華積同佢比仲差d

隊友都照揪

真係r撚晒頭

卡華積無辦法令馬些路唔敢上好正常

甘美治算唔算老馬脾

之前同維度爾又嘈

明明咁後生好波但好大脾

德國佬有幾個係特別friend
奧燒尋日仲出post撐魯迪加

有
因為其中一邊太廢
所以另一邊唔敢太上

我諗兩個都世一 其實 以佢地各自同 同年紀比既話
兩個都助攻力好強 一對一難過

細梅咁撚廢點照

kimm細4年。。

乳牛牙清

笑撚左，馬些路兩回合1入球1助攻都叫唔敢上

講緊佢兩個21同25

係21同25年齡層 最勁係佢地

就算內訌都一樣夠打

條力架咁廢都夠薑開人拖？

魯迪加都比人話廢

點解冇人關心下我俾邊條仆街做低？
屌你老母我有事成條攻線降一個grade呀

兩個老死咪照囉
似你條柒頭冇人理咩

魯迪加一定一定勁撚過莊拿芬達先

拎梅斯達菲黎比

發火呀 車手係應該要有火架

4231個3
左中右 reus/sane ozil muller
幾時輪到你

我可以踢正前

高老師有無教訓下佢地

2件中堅加個龍加個閘都係拜仁話事 個黑鬼嘈乜撚野？

路維契仔高美斯

咩叫頂牛？

駛乜分位，德國本來就係拜仁話事

魯迪加可以放暑假了

甘美治=全能
真係全能到仆街
左右閘左右翼都可以踢到
防守中進攻中又得
利申:Cut唔到有線

係psg都無正選

有白力架？

冇正選都入到國家隊證明本身有料到
係psg前教練on99唔識用我

係唔夠班

其實以梅拿今年打右翼個表現。。真係可以試下
Reus ozil sane
Reus muller sane
比返梅拿打ss可能更好

出werner仲好啦 難得終於出到個勁嘅後生前鋒

有幾後生？

werner機會大
梅拿euro2016打假9食左屎啦

22歲仲唔後生?

睇錯自膠

佢已經係正選 係差左後面三個點排

第一右閘

哥狗教出黎真係有返咁上下水準
不得不服

梅拿今季德甲助攻王 成日斬埋啲-6波

覺得甘美治係幾唔好老脾

泡菜上次國際賽同vidal頂，真係有未來隊長風範

點名隊短接班人

佢最殺食應該都係打ss 走位射術
出波都靚 但打翼真係蝕底
唔知仲打唔打得返10 12國家隊右翼既表現

wagner無入選

係拜好耐冇打過呢SS呢啲位了 排陣問題

其實依家假9陣已經比人睇穿哂，隊隊都要番個正前鋒。。。。

好似係哥迪奧拿發掘？

Mario gomez 啦

真係有隊短影子: 慢，出波靚

個陣踢哥狗4141 前面係利雲 兩個都勁到痴根
根本就係比安76搞到迷失左
佢本身個踢法就係自由度要夠大 你限制左佢走位自自然踢出黎一PAT屎

防守仲有一段距離

KIMMCH個樣唔似咁鳩狼

不過佢右閘真係無乜幾件夠佢爭
出波唔錯 又防守好 進攻時間啱

Werner
Reus ozil/muller sane
應該咁最好

Low分分鐘繼續攬佢

福將

睇咁多場比德國隊比賽
Sane同班波仲係唔太夾